河南大學赴武漢送死團訣別鏡頭

出殯咁款

大家要相信政府，武漢肺炎是可防可控

好快就變香港醫護

笑唔出

你哭撚哂咁,唔吉利啊屌
你應該大叫加油!加油!加油!咁

親人有得為國家服務，
感動落淚。

即係唔信黨啦

點解唔係播国歌送佢上路

武漢肺炎死亡數字是可防可控

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

為國捐軀好事黎

笑唔出
總覺得好快到我地喊住咁睇住香港醫護送死救大陸狗

半個月前話冇事架嘛 做咩而家喊成咁

神風特攻隊抉別咁

張gif圖都費鬼事拎黎binc

呢張啦

笑撚死

唔好笑, 香港都同一命運

但係都係唔戴口罩

還有黨啊

喊咩呀
成個支那都走唔甩

一鞠躬
二鞠躬
三鞠躬
家屬謝禮

沒事，你還有黨

國家終於有任務畀你，喜極而泣

好睇過賀歲片
狂loop揮手

真

因為真係隨時一去無回頭

如果班醫護唔罷工走去救班畜生 呢班醫護同黑警正式齊名 一樣係害死香港人

好似戰爭片d人送上戰場咁

應該值得開心先係
國家需要你喎

大陸好多都係獨仔
一冇咗個仔就只有黨

Kamikaze

幫國家執屎

唔開工 ? 放三萬隻狗去咬你

安心上路，要相信黨呀，同志！

明日香港

相信政府 唔怕!

巴打思路非常正確

架車其實係去做咩

黑熊

唱國歌啦

話我自私都係咁話 班大陸喱唔值得香港醫護搵命博
求下你地唔好咁偉大 冇人想要下一個香港女兒

其實都唔係好耐姐
只不過係兩個星期前

佢講黃日華 我愛你？

意思即係話黨叫你老婆送死啦？

睬過你
佢哋長命百歲呀

牽衣頓足攔道哭 哭聲直上干雲霄

知乎：我们不信谣✋只信政府

真係送佢哋上路

白事當喜事做

白事當紅事做！This is China

好慘

慘係慘
但你自己唔肯改 唔齊心反抗中共 老馮咁攞香港資源 冷嘲熱諷香港人 助長黑警政府中共 依家出咗事仲要香港人幫你賣單
諗到呢點我就覺得佢哋班人唔抵可憐

上海入去嗰班飯都冇得食

知乎實名制
想睇高質嘢要去品蔥

大家要相信政府呀

我睇大陸D電視台講到好英勇
好多個省都派左成百個醫護人員去武漢

有冇新聞睇下

中央電視台映住果陣唔係咁嫁，挽救武漢是我們的光荣。(唔知係唔係有家人被)

你唔自己派人去,就會有解放軍陪你去

神瘋敢死隊

請相信黨

哭什麼 你不信黨嗎

喊咩 中醫已經醫到 信政府唔怕

信政府！唔怕！
有口罩！唔戴！
中國人！死曬！

妖，李克強響武漢問有冇困難，咪一隻狗咁話冇！

我諗成個國家都擴散晒, 仲派人去, 自己後欄著火點算

你唔去可以，你冚家代你去(死)

i cried

應該係無哂

其實好撚慘
呢d我地就收下口，好易有報應

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

1.29 抗疫三罷 黎明行動

136人食一餐都要136個飯盒, 唉

壯士一去兮不復還

笑唔出，支那送武漢人落黎香港。

然後香港政府開大門免費治療佢地，你笑得出？

尊重醫護

係人都覺得慘, 為共產黨既錯誤而去上"戰場"

你就想

再唔封關我驚浩園都唔夠位

去左預左唔番

所以一定要封關

國家會感謝你的

下？ 我笑得好撚開心wor!
抖音唔係好多打飛機片 話咩 一方有難 八方自願支援咩？
喊撚到咁阿？

唔使喊
好快全國都係

大陸媒體歌頌係為國犧牲
好多人讚賞
實情個個喊撚哂口

好快香港都睇到

好快返返河南幫手

不要緊, 你還有黨啊

其實現在全世界都集中望住武漢，河北省咁大，附近重有咁多市巳封城，都冇人理音訊全無，被核炸移平都唔知

唔好笑， 香港政府而家免費醫， 公立醫院負擔好大，隨時番工變相送死

睇住佢地咁係好笑
希望香港唔洗咁
林奠害人不淺

人死了不要緊，你還有黨呀

每個省派百幾人送死啫,應該影響唔大

唔可以say no?

捱得過就係民族英雄， 抗疫勇士， 如果捱唔過都有國旗蓋棺

你還有黨

我係諗到香港醫護會點就笑唔出

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

係咩
而家都仲唔戴口罩嘅賤民有咩咁可惜

大陸應該鎖國喇

冇乜感覺
可能早半年見得太多比依啲更sad嘅畫面

武漢肺炎是可防(防政府?)可控(控制人民人命?)

神風特攻隊式送別

再係咁放啲人落嚟，遲早醫護大罷工，如果唔係死人一定多過SARS

有無辜嗎?

So kiss me and smile for me
Tell me that you'll wait for me
Hold me like you'll never let me go

我唔想香港醫護出事啊
狗官唔封關無人性

你14日後再睇返呢段片
睇下會係咩感覺

狗都可能打得贏
病毒冇藥醫先恐怖
終於有野恐怖過共產黨

你還有黨呀

心裏面好唔想呢件事發生係香港… 但理性話我知再無突破係遲早既事

得罪講句
唔罷工中左都冇人可憐 自己攞黎
利申：11月已經罷到比人炒左 宜加冇得罷了

仲唔快啲还有党

笑咩
啲藍絲剪到好似英雄送別
為國出征，國家英雄咁
個個爭住去咁

笑下先啦
雖然兩個禮拜後無得笑

你還有黨啊

上路啦

唉，人禍

見到李克強就興奮成咁?
中間個個演員嚟㗎?
其他無咩反應個啲先似係真醫護

港府咁撚愛國，送撚哂d藍絲醫護自願軍上去救疫啦

河南人本身封路咁勁，為左中共的錯送死

十三億人民在看著你們呢！哭什麼？ 對黨要有信心！對國家要有信心！

拜拜.....

點解要去

[求下大家] 盡快立即三罷

同敵人仁慈即係犧牲自己人
手足既命你都有份
人渣

真係笑唔出，諗起香港班醫護

大陸李就是有這些場面睇

相信政府，不怕
還有黨
唔希望香港變成咁

要醫護手足罷工
就要眾籌課金
等佢地無後顧之休

唔係自薦嫁咩？

笑到仆街

信唔信黨先

同你老母呀，暴動ready未
再唔封關唯有炸關

唔驚戴唔戴口罩？唔戴

要做聖母滾返上支那同佢地一齊加油
日撚日散播病毒出全球多國嘅係班支那狗
全球人類多謝你地唔少

我一路睇一路笑, 我真係好冇人性

送頭

抗疫保命
推翻政權

如果佢地咁撚on9自己上車仲值得為佢地流眼淚咩 屌

係 一孩政策

國難當前
匹夫有責
別怕
你還有黨啊

又窮又冇背景咪"抽籤"抽中去疫區

有政府 不怕

佢地求仁得仁啦

密要光環都要醫支那人

相信黨, 黨的醫療是世界頂尖的...

可能係被迫

所以一定要罷工！

過年流流唔吉利呀

哭撚左=_=

呢層就緊
認真呀 我真係唔知佢地去做咩
救援?